{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=162&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 명작"
    },
    "text": "全客室2名まで貸室、宿泊可能です。 2人以上入室及び摘発された場合、払い戻しなしで強制退室措置！！ 駐車は一部屋あたりの駐車をお願いします。 早期駐車の場合、入室時間前に駐車可能 * 電話不要です。2台以上の駐車時間は満タンで、週末には2万ウォンの追加料金が発生します。 予約、カード、現金決済の後、入室30分を過ぎるとキャンセル、払い戻しはできませんので、ご了承ください。 全客室2名様基準料金です。 それ以降は廃棄処理します。 水原駅最多駐車場完備 - 客室駐車です。 土日祝日の早期駐車は入室時間基準時間前から可能です。 2台以上駐車する場合、平日1万ウォン、週末2万ウォンの追加料金が発生します。 名作駐車場以外の有料駐車場も名作ホテルをご利用いただくと無料でご利用いただけます。 計50台の駐車施設を保有、地下鉄情報：１号線水原駅、客室内部施設:ヨギオテ旅行フェスタ3万ウォン割引クーポンをもらってください。 全客室はNetflix可能金、土で現地決済する場合、20時から宿泊可能(客室の状況に応じてご案内いたします。 ) 全客室2名まで貸室、宿泊可能です。 2人以上入室及び摘発された場合、払い戻しなしで強制退室措置！！ 週末にはプレミアム(浴槽)、プレミアムOTT客室が別途区分されていません。 週末はプレミアムランダム割り当てであることをご了承ください。 スチームクローゼットおよび全室Netflixの利用可能な客室が追加されました。 、フロントおよびその他の施設:平日(月~木)現地決済時は6時入室、翌日2時退室を適用します。 貸室利用時間のお知らせ平日現地決済時、6時間(09:00 ~ 2:00)週末の全客室に貸室4時間適用。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室数はいくつですか？",
            "answer": "全客室2名まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "2人以上の入室はできますか？",
            "answer": "2人以上の入室はできますが、摘発された場合は払い戻しはありませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を完備しております。ただし、一部屋あたりの駐車をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "早期駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、早期駐車は入室時間前に可能です。ただし、2台以上の駐車の場合や週末には追加料金が発生しますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約後のキャンセルや払い戻しは入室30分を過ぎるとできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "水原駅の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "水原駅が最寄り駅です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "名作ホテルをご利用いただくと、一部の有料駐車場も無料で利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "全客室はNetflixが可能であり、一部客室にはスチームクローゼットもあります。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の利用時間は異なりますか？",
            "answer": "平日は入室時間が6時であり、翌日の2時まで利用可能です。週末は全客室に4時間の貸室が適用されます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムランダム割り当てとは何ですか？",
            "answer": "週末にはプレミアム(浴槽)、プレミアムOTT客室がランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 381
    }
}